==========================
Objectoriented Programming
==========================

- Datenkapselung aus Attributen und Operationen
- Datenattribute speichern Zustand des Objekts und können nach außen verborgen werden

Redefinierbarkeit
=================

Gefahr: wrong dispatching, durch versehentliches redefinieren


dynimisches Binden (dispatching)
